銅鑼灣 不見不散

零裝去行街
驚你有牙

真

推

著到成身花花咁出黎 拉我呀笨

Coming

驚西咩

2點半銅鑼灣見

行動post

巴士full車出緊

如果你真係比佢嚇到唔敢出
sorry 你唔配有民主
你亦都令出左既手足更危險

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!